五毛賣連登帳號

Hello 陳生，個A/C賣500蚊咁貴呀

問下佢咩名
9成之前係咁叫admin del po 個啲

咁撚貴
依家d lihkg 甩P acc

乜連登Acc咁值錢㗎

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。